如果你過咗25歲仲單身，入嚟傾下計 (42)

未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

lm

Lm

法國啲負皮好快

一定係

星期五又毒自回家

Lm
唔知食咩好

係未遇到

same 買外賣返歸

皮已正

wug 答案：囡

負皮係俾個post名嘅

一個正皮，就有1個非洲兒童出pool

樣問題點解係咁既樣

祝福

正正常常你又唔鍾意

非洲兒童都出pool啦

就係正常先唔鍾意

那有女
春介紹？

或者單方面遇到

一個負皮就一個非洲兒童入返pool

今次好正面

連登仔咁難服待

唔洗諗就好

入錯post

非洲.....
姐係出pool既距離格左一個地球

睇啱冰個話我知

我比啲祝福聲

唉，俾女仔已讀

入黎留個名

成日見到d仔對d女幾衰，條女又不離不棄
自己遇到既未開始已經即棄

典解會咁

鳴呀
好慘

我毒自溫書

輕輕留名

不過女人既都係鍾意賤男，貪佢風趣幽默又夠口花，又氹得自己開心，我呢d講野唔叻既真係肥婆見到都想報警

已經沒所謂了

終於明白點解有時起街見到d靚仔條女，同佢質素差距較大都可以起得埋一齊，因為market實在太少，咩女多男少跟本就係個騙局，做野又係男，反學又係男，我諗香港冇一半男都仲係男多過女

又係呢個post

唉

強帖留個名

係香港真係女人簡男人....

想約人都約唔到！
連點數黨都冇人呃我！
點識人呀！

仲係我地出唔到pool嘅人

係影視台見到

頭先係咪講緊食燒肉

係

上水

豬豬

日日都入黎睇下有咩新標題

回歸自然🧘🏿‍♀️

伏伏返黎未

聽晚就返

Farewell同事轉到好工 好葡萄

lM

突然覺得星期五晚自己喺屋企睇電視都幾開心

玩得開心 豬豬放心

cut cut

睇咩

今日有咩睇

小丸子同全美一丁

睇myav super咋

本身想睇戲
但開咗電腦又冇興致睇

想睇 但矛時間睇

睇咗lady gaga未

小丸子正

未
136分鐘我驚會瞓

但又想咸下

但作者屎咗以後冇得睇

你作落去咪得

同蠟筆小新一樣
徒弟仔作埋落去
動畫、漫畫繼續出

聽住啲歌先

有無掛住我地呀

我又要開心

伏伏是掛住你

去旅行囉

春春真係好壞 要懲罰下你

仔岩你d wor

唔通自己去旅行咩

你地格劍

同伏伏去

今次標題咁正常嘅

係夢入邊同女去

我

👋🏼

眼訓lm

打算通頂做功課lm

有排搖巴士

出街happy完？

係
結果要搖個幾鐘n 車

不要再說了

春姐都會有無課既一日....

Hi all
訓唔著
入黎吹水

新人留名

我個女同事真係單拖去(自稱)

岩岩單身，兩日後26
會唔會嫁唔出？

唔好放棄自己就冇事

利申：棄已放

加油

但真係識唔到

單拖去有乜問題

專心做功課

到底係有左先定plan 結婚先

岩岩過左25歲

[Member]26歲開始單身時好驚，到岩29歲都仲單身開始唔驚&放棄嚕[/member]

獨遊其實幾好玩

又一個愛情長跑成功求婚
點解依家仲有得閃我

返工

+1 返左工

早晨

早晨啦各位現充

大隻佬！

準備返去自願ot

圖呢

留名

好豬仔但唔想同事執手尾

做乜事咁陰公

只供絲享用

上一個Post

準備調去其他公司同埋病左冇返工差唔多成個禮拜

到我25果陣你地仲會唔會開post

藍絲

外判？

你放一張我放三張又點話呢？

遲早都係叔叔,而家習慣定岩架啦

得21個陣已經有人叫我叔叔，又唔見佢叫d女做姨姨

Take care lol

你的樣子如何.....你的日子也......

成熟樣易cow女,好似係

哪有女

基叔

你地盤阿叔樣

how do you know

出街見到個個都1 pair 1 pair…… 吊你老味

拿地盤阿叔好多都有老婆架

大叔的愛

假既

你同二氧化碳拍緊拖

成世都嫁唔出

呀叔今日唔落街捉棋？

吊 仲係A0.......

仲要現實識親都有女

阿叔今日出街

禾矛

巨根

有街出

一條友

徘徊著未散的靈魂在共我拍拖

關事咩

又想黎偷睇我

套日劇

好恐怖

邊度有得偷睇

但你唔係

你知架

係qb剪完個頭好涼

大叔記性唔好

方加瞓醒留名

平靚正

想唔似阿叔唔好去qb剪先

又要學日文

就係要保持大叔既味道

挨埋個十一月就得

我都去過 比呀姨串

我忙到下年暑假

我次次都去qb剪

qb 毒撚路過

そうですか

g持

禾淨係識keemorechi

靚唔靚真係睇咩cfu

髮型屋收得貴係幫你睇個髮型趁返個面型
qb果d只在乎幫你剪短

唔係

2菇2菇呢？

未好返

qb有怕social既cfu,但要搵到既難度....

博大米青深 大c

今日呢個唔錯
有奶貌又剪得幾好幾快手

變左光頭

剛剛醒了

唯有祝福佢地今年過聖誕節，出年過父/母親節

去m記搞生日會

嫁比我

金鍾巴打事件

自然醒好正

晏覺一定會嫁比你

唔好去金鐘果間

跟住又訓晏覺

one punch man

MOTTOMOTTO

因為你未遇到我

原來你先係師兄

哈吔箍

24就來25巴打了解一下
利申：正常樣

唔見咗張自動增值八達通

吔咩爹

幫你自動增值瘋狂買野
去報失啦

咁大獲！？ 快d 打去cut 左佢啦

即刻報失

熱爹熱爹

但又可能係我亂擺

你係巴？

未揾 尋晚買完咖啡唔知擺喺邊

25 一無野做好想賭波

你地match

會唔會跌左係買咖啡個度

我地唔介意既
hehe heshe heit sheit sheshe 都得

成個人跳上部機嘟

估唔到咁易就出pool了

我係呢方面o既師兄

Cut卡

超生培肉

可以洞房了

鬼片

你病左好耐囉

我係冇j巴打

match

放左係其中一個男朋友到

光頭大叔

有矛拎定假

矛呀，努力工作

wug我擺咗喺你床頭櫃桶 遲啲比返我

報失咗先
搵得返可以打去話搵返開返張卡

附屬卡

可以開返就巧喎

好眼訓

尋晚太激烈

互射左十次

貢好精力

廿幾歲就擔心出唔到pool,我30歲都未驚過

因為真係出唔到已經冇野驚

食左朱古力

我比老母催婚催到就斷氣

催多兩年就唔催架啦

我老母已經叫我死之前好洗哂d錢佢

同邊個

你好似知道d 野咁wor

唔好問

真野唔好拎黎扮講笑啦

又扮gay食囡

喜愛夜蒲d 招式

屌好高汁

點解我個個禮拜六日都毒喺屋企？

一至日除咗返工都係

又hey0毒忍

我寧願返工屌

大撚把嘢未做

真gay 食腸

首先要有錢使

我都想

一日19幾個電話想專心做一樣嘢都唔得

月光族

我忙就唔聽電話
係我走左去上堂無左日

有無人睇過白夜行？

返工好悶呀

買左應該有7-8年都未睇

快D睇

好黑暗好正

一收工就返屋企，無野好做

試過買taobao衫明明中碼著落好似細碼咁

琴日比同事話我係乖寶寶

淘寶碼數任佢標
要睇呎吋

好好睇！！

睇完7-8件有啲唔記得內容

番緊工？

應該係

仲方緊假 梳

我都想飲茶

我都想

男人老狗識鬼
見係中碼就o拍落去

拎把軟尺

毒撚自己食lunch 又坐情侶對面

擺隻公仔係對面霸位

要幫佢嗌埋碗面

美穗好奸

摸咩

可以摸嘅地方

頭先個牙姐攞住碗麵問邊個
眼尾都唔望me

問下佢要唔要book 酒店

摸面仔啫其實
我勁似小巴毒撚

咩叫小巴毒撚
係咪格離姐姐早晨d fd?

毒撚黎講個樣都唔錯呀

去balano 果d 試咪有得睇
咩175/92a果d

拍戲啫

但好反映到我

有同感
所以搭車要坐車頭

碗麵

樓主

行到累了，要飲酒充電

又出去睇下d 大波囝囝搵大波囡囡玩

想揾冇波囝囝玩

樓主無波囝囝都岩？

肥仔波想死

獨自去偷歡

我都無波

坐司機位

豬豬載我去玩

一齊坐司機位

你上我下

毒自午餐中

你爆左

下午茶啦

爆左咩

睇個天 唔睇時間以為就快晚餐。。

唔知

好黑咩？
你今日有咩做

返緊工呀 企係度生菇

啱啱散左
可以加入

有咩做架？

hi

往事就像是一道橋～

可以用電話

無大粒野就無人理
唔用電話悶死左

咁多負皮

easy 陪你吹水

好呀
不過其實排晒長龍 但係無野做

上面咩事

係咪姐係two way road

目測由第一頁開始

冰個咁得閒+快手

冰位會然

大家好

有咩日子少啲人
想入園9行

散咗就從不相見啦

港島？

1999

正皮返一堆
但攰了

咩意思
有人負皮咩

你由第一頁開始睇下

高汁樓主

你好呀1999

All負皮
無咪有得罪左咩人牙

唔係halloween 平時無假期既月份都無咩人
包括星期六日

即係下個月

係呀 其實已經自爆左

係呀 個個等12月爆入黎
btw halloween 已經係全年最多人
其他日子係多蝗

你好呀

等時間過

而家先食晏

又肚餓

去睇下醫生好喎

傾可以 唔好打禾

圓扑扑hi

做運動都減唔到壓 其實真係有機會有病 及早求醫 真係先幫到你 你唔似係心事個種壓抑

大頭hi

入黎搵你

開多d post

同人傾下好啲喎

可能本身由個種感覺 演變成病都未定 我地此終唔係醫生 未必幫到你 但希望你可以嘗試搵其他野去分散下自己嘅注意力 等自己冇咁辛苦

世界就係咁架啦 我都放棄左 做緊廢青 變得咩都無所謂架我 已經唔知生存為乜 但每日要做既係上黎吹水

好呀
陪我傾計 最好一齊玩

朋友 get(多)

日文既get
對唔住毒撚唔識講野

連咳神都有第二春啦屌

真係不相見啦
好難想像係你身邊4年嘅人
忽然就消失左

佢個ig勁多女

幾時燒肉

你地幾時得閒先

到底點先出到pool

點解個個都食菜咁易

不過鄧佢開心佢好慘

春春呢

春春食唔食呀？

Caca呢d唔好提啦

me day day free

真係臭雞嚟

咁預埋你先

有肉一定食

齋就不了

即係幾時

燒肉

得你地firm

毒撚邊有人約
晚晚都得閒啦

好 睇下春春同熱熱點
再招多d人

你地約咗時間我再覆

等春春承成左我再覆

星期六 一個人等食飯

好慘 翻工之後根本冇乜機會可以識到女仔

我覺得自己係0

法國點都識唔到

食咩呀？

工程狗定IT狗？

你仲有春春

識到了

識唔島

wug

識到六神

cut cut 做緊咩

IT狗

游完水番歸

我唔會再游第一線嫁啦

好多情侶係度迫害毒撚

一個人 大快活咋 雞胸紅米飯

唉，入來圍下爐先

出街食燒牛肉放題

睇住d人出pool入pool再出pool
自己都係on99一個

做咩講我心聲

屋企小公司 其他職員40歲以上

我就好d 30歲左右
但一樣全仔得5條友

癡線

我好珍惜每個識女仔嘅機會 但因為咁成日俾人當兵

廿蚊乳酪仲未賣晒

焦糖漿都有特價 不如。。。。

好肥

矛錯

見住人分手，再出pool再分
我都仲係矛人要

仲要多幾多年先成功

btw 你同我同年

好悶

要一直係個pool到
真心難
貢都比我地做到

有fd 子啦
可惜你有J

姐姐去咗睇咩

隻臭閪厚面皮到
Ig 又唔敢 del

好悶 唔想做野

冇係咪可以上

真係好肉酸

等你黎破我

我都想睇依套！！
好唔好睇！

教我it啦

好健康

咁健康 一個人都食好d

買

花生🥜

姐姐

屌屌

喂喂

等春春覆

Wugg

星期一我繼續搵

幾時再見

點啊 豬

掛住你了

專心睇就唔巧笑曼聯

未見過

我是廢青

幾時有得見你

食野

捉住你隻手教你

勁遠

好想做IT狗 我真.有興趣

好少女會對IT 有興趣

你出入開邊頭

我特別

新界人士 騎牛牛

就係中意d 特別既

特別7西

讀返d證書先，入行應該易d

真毒留名

通常話自己7既都唔7得去邊

收到話唔比offer 咩

所以搵工先
讀返個IT HD

馬蹄

？？？？

繼續搵咩

搵工

屌 你個垃圾
平時出去行下吹下風

我成日幫春春吹

伏伏

早晨wug

好眼訓呀 點解仲未收工

幾時大家約出來聚下

我返黎啦
有無掛住我

屌 死gay佬
你走啦 我唔想搞大佢

好掛住你呀伏伏
手信呢

你哈我

下 收幾點

有呀！

吹埋你

連登真係香港最大既基佬論壇

原來有約過出黎

好滾動
要唔要我手把手教你it

澠城既空氣

好肥

要

你有瘦過咩？

你想學d咩

瘦左嫁啦 而家上磅見到6字頭

唉 好攰

唔係不嬲都搵緊架咩

It狗有咩好

夠毒

我唔會再輸俾芒果味

下個月25，我下個月再黎

哈咩

睇完火速救兵
半個鐘太少了

就係冇，大家覺得幾時會比較好，講真下下咁係到叫春真係冇用，與其坐以待斃，不如主動出擊

開黎見你

要麻煩春春幫手置頂提提大家

我六神都唔怕比大家見到，大家怕咩喎

金鍾m 記

最好加密

下下都怕金鐘m記就仆街啦，正所謂「假使拘謹不去接近 剩餘寂寞伴我繼續做人」

呢度唔多人 最多炮台山M記

你做搞手？

我一個人做唔來，如果可以既大家幫到就幫

首先要問下大家覺得邊一日/一個period會比較好或者方便

跟住就係出來既活動，因為冇理由出到來鳩坐咁無聊，所以想睇下大家有冇d咩活動提議下

貢啱想睇呢套

貢岩放咗工

百一蚊買個MATCHING

然後左右都冇人坐

慘到一個點

姐姐我精神上陪你

妹妹我肉體上陪你

嗚嗚

念念

氣氣

metoo
有d想john.....

真係matching

識玩

好shy

想睇+1

終於收工啦

氣氣 辛苦晒

仆街啦 我仲溜左件褸
入邊裝住八達通 身份證。。。

。。。。。。你地今日搞咩

邊個！？ 又有人溜野咩

出pool機會？

我漏左舊肉係你到

跌野日

邊度有 我仲係成條柴

好彩我係溜係locker

牙春今朝

今晚成個銀包跌
而我張八達通仲係揾唔返

最後瞓身一搏百二蚊

銀包都搵唔返?

一夜夫妻

係

決定洗心革面做人

八達通是咪有相
可人比人攞左黎收藏

入到去隔離左右都係吉位就巧笑

唔會啦，應該勁多油頭毒撚參加

中一果張

比我當柴燒

禾就會其中一份子
都係慳番d，夠我食一個月營多

洗心革面?

我學生八達通唔見咗四五次之後就冇再補領了

起碼一定唔是情侶先

即場互摸

食十餐冷面

你同姐姐摸

用你心中既烈火燒我啦

你同念念摸

摸左好耐啦 你唔係唔知呀

我得烈酒

咁識貨嘅啲同學

左右都加隻手

中一中間分界

wow

我月頭成部laptop跌咗

明明可以早訓,hea一陣又兩點

我仲用緊中二果張八仔

眼訓

叫咗你唔好日日互射

唔見咗好多次

互射幾十次

成日跌銀包 但成日都執番
紅磡間機鋪都跌過4-5次

保護腎臟人人有責

點解你地咁易跌野

唔小心囉

牙cut

樓主 咩樹

跌咗銀包好煩

拎番身份證最煩

隔離姐姐可唔可以唔打針

好彩擺開咗

有冇人傾計

飛行員早

得on9肥樓豬

仲未搵返張八達通呀

未

銀包都唔見埋

樓豬開po越嚟越求其

報警備案先

早

銀包太厚太多錢先成日褲袋跌出嚟

唔係褲袋跌 係真係擺低左

我地成日摸

香港太多蛇女

我又摸摸

今日出去捉j0

?

mk 應該多啲

蛇女即係好有目的，好有機心 性格好差既女

我以為係蛇精女

牙叔

牙春

巧耐矛見！

你最近還好嗎

幾好呀
又去旅行 準備

去邊

去冰玩貢嗨心

又有得去

去泰國呀～

提子

決定得好快

如果自己個條件唔係咁好,加上平時0機會接足女仔真心好難有女朋友,上網又難搵因為D人多數睇樣

跟係後面就發達

你比我地摸先

我都係咁 諗唔到出pool嘅機會

春春好正好好笑

屌pkm go 壞ser 企咗喺街on99

唔好話女朋友,女性既朋友都難識啦,主動小小就俾人覺得係狗公

即興同快閃都好開心

已match

跟住行
好快可以發達

去曼谷定其他地方

互摸is ok

落街踢衛生波都嘈交 咩年代

成日都係即興快閃先成到事

你幾時跌銀包

你要比啲誠意先

出街嗰時
要唔去跟住幫手𢴇返

不了

喊出黎
咁買定新銀包先得

講就講好耐要去
實行就好快

日日都好早醒又瞓唔番

夜啲訓

死ser 上水lm

轉自隔離post 我問的

一齊 塔羅團越嚟越強大了

幾時糕鮮

求搞手

點先叫有誠意

就嚟十二月

仔都未識到

any day

港女welcome加入求神問卜團

係咪呢個po下個月大結局

塔羅

巧 抽到死神牌我就喊出黎

六點半新聞大結局呢度都未

搭車出去對面門對情侶難捨難分又攬又錫
我都係想望下到邊個站啫

搵定繼承人

表示抽過

X2

利申：好準

過去的就算了

可能一抽抽中神卡戀人呢 出pool了

成日都係
頭先一路捉比對情侶阻住路
就覺得自己好毒

人地拍拖我就單拖捉j0

下一張抽到左手

我咪打算搞個聚會羅，無撚人理我渣屌

放相上來，好似我咁

都試閒情大結局左呢到都未

搞聖誕連歡會嗎
加油💪🏻

冰個post

［限時］塔羅占卜

亞視都執柒埋 矛野矛可能既

唔係番生左啦咩

屌真
決定要早過晚間新聞結局

矛睇電視唔知

知唔知邊道場地較好？

比夠8個你

Party room?

傾第二樣啦

推下post先
下晝食咩好呢

其實我之前都去過類似既聚會，但人數比較少，但呢度人數好似都有d多，如果用返我之前個度我怕會好迫，所以睇下大家有冇咩好介紹。

真嘢唔巧講

願祝巴打搞得成
Gchi

加油啊春

又好耐無開膠又apps

今日天氣好好呀. 好岩做運動

醒劉明

撞開佢地

玩開邊隻 有矛介紹

易經牌好準
有玩過

Cmb

但我玩左兩年都未成功

隔離po見到

笑到仆街

掛住個八卦係心口

又唔同塔羅架？

戀人都未必靚卡嚟

請教下春大 佢巧似有玩開

綠帽見得多
綠波第一次
係咪有暗示

唔同 塔羅還塔羅
易經還易經

姐係點 唔明
要睇塔羅師解說

得你一個理我，想搞到冇用啦，唔怪得之前搞唔成，跟本個個都習慣左，唔想離開comfort zone

逆位戀人

捉住我隻手教我玩得唔得

好慘

都係開牌？

算啦當得冇講過，大家繼續開心傾計，做返網友算

唔巧灰心
佢地怕醜姐

係
睇你占咩
有唔同擺法

正逆位同堆加埋其他牌仲有牌陣

有無一張叫復活/ 番生
抽到都好呀

好似冇 世界個隻唔知算唔算重生咁解

好驚占到唔好既

冇成功過

同我出個街嘅仔就有哂囡

巧似巧得意
再慢慢研究下

唔係灰心，係跟本都冇人想做呢件事，搞到我好似迫人去做咁，我講左咁耐得你一個覆我，其他人視而不見，所以繼續講落去都係曬氣同傷感情，大家繼續維持現狀算啦，唔好搞咁多野

我試過啦
個時拍拖 但出黎個結果唔最後都係散左

拍緊就唔占巧過占
無拖就唔驚 已經最低點了

係呀 真係聽完都想喊
依家個狀態係無敵 百毒不侵

「短期內都睇唔到」

你還有我 春！

今日咁熱鬧既 追唔切post

氣氣 你。。。你。。。

單身與「智商太高」有關？研究發現：愈聰明愈難找另一半

比大家打下飛機

啱啱都睇到呢個post 正想入黎些牙
原來我好高iq

我做咩

不過我又唔係好信 我好on9

春春智商太勁

你幾時出黎見禾

好主動

進擊的wug

On9好似唔關iq高唔高事

你幾時出黎鬥老

禾唔見肥婆的

其實好似都關事

春春好正

圖?

幫你約左佢

IQ 4000留明

始終都唔想另一半太蠢

太蠢d人溝通好困難
講極都唔明好勞氣
命都分鐘短幾年

Hi

[url]★突發 連登原來有隱藏腦魔icon！！！！！！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好正d icon

又游完水 開始涼涼地泳池就無人

女天才？ 點解我見親都仔黎。。

Just Do it

你同人接對聯?

隊穿牆

係呀，接到死

熱熱

#lick#lme

剛剛

Wug

呢到d巴打會唔會約出黎食個飯
or有個飯腳咁
我而家失戀
而家完全空白個人

@六神

問過啦，個個當我鳩up，btw你可以試下問下

幫你搵野塞住佢

剛牙

問到我都廢撚事再問，成個傻仔咁起度單機

長期都空白

我熱辣辣

你想食咩呀

快 就黎血賓

咁快就黎戲肉
要有d 前戲先

有咩前戲可以止血

手指

#Jable#1me #Jable#1me #Jable#1me

點解我出唔到

成手血

我爽死了

嚴重被恥笑
已經冇自信
變曬負數

你又去溝仔

唔巧sad
念念

佢地撩我

春春

射死你

射得滿滿的

滿到出曬黎

你幫我吸返

開緊餐

睇得太多av 有d 熟

食緊咩

氣氣好熟手

無人比我試呢

如何留得住__ __

比錢咩都有

咁你同邊個練習咁熟手

春春叫打咁多

如何留得住春春？

笑你啲咩

凍凍地
好想攬下人

你比過

做咩打我

攬攬

想要仔啊

對聯 FIGHT過

記得飲返多啲水補充

地鐵波板糖人

嘩屌

我咁純情
聽到都打左幾個冷震

睇住av 玩咋

點解要係佢地

巴打你都係一樣經歷？

我而家係外國
冇人冇物
好想死

搵呢到d仔

你比水人飲啦

睇緊火速救兵

你純情

比個人偶你玩住先

次次有車到佢都會舉高雙手
等你攬住

岩岩睇完電競

搵啲野做吓

格勒底好臭

好似係LOL世界杯定咩?

唔係，我意思係約出來冇人理我姐，我邊有你咁本事拍過拖下，我仲係A0

飲住依啲先

唔睇咁高lv既野

你比你d口水人地飲

唔要mary得唔得先

咁比個Tom你

點解要有條野

冇其他水

比個Jacquelin 你

比個cat girl你

你下面有

多支握力棒練手力

你唔要我要

點練 有無圖

我已經冇訓兩日
我咩都諗唔到

春 做乜係到打飛機

急你都無用啦 都無另一半同你結
定你想相睇

見到你

a0咪好
唔好拍
d人都係玩玩下
幾好都冇用

爛晒啦

諗起牙念

阿妹咁大魅力

你去返春春到啦

笑死我 即係點

姐係咁

我走先

我都走

單身好耐 又就到年尾了

你留低

習慣就好

熱熱媽媽你好

好

你懂的

我都想笑吓

比你囉 比返個lone 我

唔結婚唔洗死
但簡錯對象黎結會死

咁一齊打

樹lone

禾簡左你就矛錯

我都諗起你

基

好感動呀

豬 一齊黎打 好爽架

點會由歲數黎定會唔會想搵最後一個架
每個人既心態都唔同，何況係三十歲既人，三十歲話老唔老，細又唔係細，有d人未玩夠，有d人事業都未有，每個人既性格唔同，你想了解三十歲既男人，不如你努力d了解你個相睇對像啦

念念我地攬攬

圍爐圍爐

你幫我打